- neue Sprache: Ungarisch (Danke an eUgEntOptIc44 und Gőz Barnabás!)
- neuer, scrollbarer Wetter-Überblick
- verbessertes Design der Bedienoberfläche
- verbesserte Unterstützung der Solarized Themes
- neue Option, um die Wetterdaten aller Favoriten zu aktualisieren
- die App aktualisiert auf Wunsch automatisch den Standort
- neue Einstellung, um das Quer- oder Hochkantformat zu erzwingen
- vereinfachte Suche der Wetterstation
- verbesserte Übersetzungen